西方世界根本係邪惡,有病唔好用佢地d科技治療,應該用自己友非洲柬埔寨幾內亞既醫療方法

愛國應該完全制裁個27個國家既所有野

支持立法的53國分別為：中國、安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）、巴林（Bahrain）、白羅斯（Belarus）、布隆迪（Burundi）、柬埔寨（Cambodia）、喀麥隆（Cameroon）、中非共和國 （Central African Republic）、科摩羅（Comoros）、剛果（布）（Congo-Brazzaville）、古巴（Cuba）、吉布提（Djibouti）、多米尼克（Dominica）、埃及（Egypt）、赤道畿內亞（Equatorial Guinea）、厄立特里亞（Eritrea）、加彭（Gabon）、岡比亞（Gambia）、畿內亞（Guinea）、畿內亞比索（Guinea-Bissau）、伊朗（Iran）、伊拉克（Iraq）、科威特（Kuwait）、老撾（Laos）、黎巴嫩（Lebanon）、萊索托（Lesotho）、毛里塔尼亞（Mauritania）、摩洛哥（Morocco）、莫桑比克（Mozambique）、緬甸（Myanmar）、尼泊爾（Nepal）、尼加拉瓜（Nicaragua）、尼日爾（Niger）、朝鮮（North Korea）、阿曼（Oman）、巴基斯坦（Pakistan）、巴勒斯坦（Palestine）、巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）、沙特阿拉伯（Saudi Arabia）、塞拉利昂（Sierra Leone）、索馬里（Somalia）、南蘇丹（South Sudan）、斯里蘭卡（Sri Lanka）、蘇丹（Sudan）、蘇利南（Suriname）、敘利亞（Syria）、塔吉克（Tajikista）、多哥（Togo）、阿聯酋（UAE）、委內瑞拉（Venezuela）、也門（Yemen）、贊比亞（Zambia）及津巴布韋（Zimbabwe）。
27個反對立法的國家分別為：澳洲（Australia）、奧地利（Austria）、比利時（Belgium）、伯利茲（Belize）、加拿大（Canada）、丹麥（Denmark）、愛沙尼亞(Estonia)、芬蘭（Finland）、法國（France）、冰島（Iceland）、愛爾蘭（Ireland）、德國（Germany）、日本（Japan）、拉脫維亞（Latvia）、列支敦士登（Liechtenstein）、立陶宛（ Lithuania）、盧森堡（Luxembourg）、馬紹爾群島（Marshall Islands）、荷蘭（Netherlands）、新西蘭（New Zealand）、挪威（Norway）、帛琉（Palau）、斯洛伐克（Slovakia），斯洛文尼亞（Slovenia）， 瑞典（Sweden），瑞士（Switzerland）和英國（United Kingdom）。